[新客］想用中港澳一咭多號，請出招

想用中港澳一咭多號，請出招

TG:

香港根本無公司做中港澳一咭多號,過澳門上台就有

有，cmhk and 3